Q1.   Write a python script to print MySirG N times on the screen.
Ans.   for a in range(int(input("Enter a number: "))):
               print("MySirG")

Q2.   Write a python script to print first N natural number.
Ans.   for a in range(int(input("Enter a number: "))):
               print(a+1,end=' ')

Q3.   Write a python script to print first N natural number in Reverse Order.
Ans.   for a in range(1*int(input("Enter a number: ")),0,-1):
               print(a,end=' ')
               
Q4.   Write a python script to print first N odd natural Number.
Ans.     a=int(input("Enter a number: "))
         for a in range(1,a*2,2):
               print(a,end=' ')

Q5.   Write a python script to print first N odd natural number in Reverse order.
Ans.   for a in range(1*int(input("Enter a number: ")),0,-2):
                print(a,end=' ')

Q6.   Write a python script to print N even natural Number.
Ans.   a=int(input("Enter a number: "))
        for a in range(1,a*2,2):
              print(a+1,end=' ')

Q7.   Write a python script to print N even natural number in Reverse Order.
Ans.   for i in range(2*int(input("Enter a number: ")),1,2):
                  print(i,end=' ')

Q8.   Write a python script to print square of first N natural number.
Ans.   for j in range(int(input("Enter a number: "))):
                 print((j+1)**2,end=' ')
                 
Q9.   Write a python script to print cube of first N natural  number.
Ans.   for a in range(int(input("Enter a number: "))):
                print((a+1)**3,end=' ')
                
Q10.  Write a python script to print first 10 multiple of Nq.
Ans.   for j in range(int(input("Enter a number: "))):
              print((j+1)*10,end=' ')
                 
